824包圍香港電台，無人接見將會行動升級！

班藍c諗緊咩？圍一圍就會聽你講？
行動升級做得咩花樣出來？
快速審批不反對通知書？

由佢包

唔洗理
唔好分散人手

你咪天真

係國家宣傳機器配合
之後全大陸會鋪天蓋地話香港人反對香港電台
逼到佢哋變黨媒呀

823 人鏈, 824 觀塘, 825 荃葵青
香港電台唔係唔理, 到時觀塘游行再睇情況
推番 我地自己既主要活動先

燒左港台仲好，大把新聞做

入機場
重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆客運大樓
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

你唔洗驚埋一份 港台無驚過
由佢圍
此post已完

利申 港台小薯

由佢哋啦，可以做咩？
朝早機場，下晏觀塘

好擔心rthk

圍港台，20慢人

擔心商台

洗唔洗沖擊下先

幫港台開閘

快啲升級啦藍絲 好想睇

會唔會有刀手

屌佢老母死黑警
圍港台集會你竟然批不反對通知書

留名等睇有一慢人出席

824 觀塘

唔隊爛幾塊玻璃無錢收架

開始向在場記者郁手

有理